下一步應該點做

今朝狗入過中大門口 相信好快會開返吐露港？
但係一開返吐露港會唔會好難入返去？
開完聽日又休息？ 全力星期一繼續三罷直到星期五
政府唔回應就繼續？